[特急] 邊度有蘋果 去緊土瓜灣

呀呀呀呀呀呀呀呀！！邊度有得買呀！！！！
唔撚想食炒價呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！

推

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

我係土瓜灣行咗好耐都搵唔到

Push

留番一份俾我

報紙檔都冇?

大角咀有

我行左7間都無阿 好sad

無…間間同我講賣曬

以為講緊iphone 11

最後果頁血債票償已經冇任何要買既理由

01嗰架細到

炒價都無撚得你食

利伸買唔到

我叫我住新界啲朋友幫手

進入後物質時代
IPhone xi無人搶
搶蘋果日報

平 8蚊 又喺免費報紙有兩蚊coupon

週報係咁

邊個撚樣放份文匯喺度呃鳩我

我問個報紙阿叔仲有無蘋果 佢話睇東方啦 一樣姐 我唔該都無講就走咗 係咪好無禮貌